只要搶到一把槍，殺到一隻狗，呢場革命之戰就會正式宣戰

咁撚鐘意袋槍出黎

睇下幾時奶野

對家一早向我地宣左戰啦
唔還擊就捱打

搶到唔一定代表殺到千祈唔好射危險位

搶到都要小心附近有狗嘅話肯定會即開槍
多手足圍落單戈個時候係最穩陣